# README

Реализуйте web-приложение (Rails проект), которое удовлетворяет нижеизложенным требованиям.  
• Приложение содержит две страницы: / и /admin  
• На странице / отображается текущий курс доллара к рублю, известный приложению.  
• Приложение фоновым скриптом периодически обновляет курс из любого выбранного вами доступного источника (сайт CBR, главная страница http://www.rbc.ru, и т.д.).  
• При обновлении курса в приложении он обновляется на всех открытых в текущий момент страницах /.  
• На странице /admin находится форма, содержащая поле для ввода числа, поле для ввода даты-времени и сабмит.  
• При сабмите введенное число делается форсированным курсом до введённого времени, т.е. до этого времени реальный курс игнорируется, вместо него страницах / отображается форсированный курс.  
• Страница /admin «помнит» введенные предыдущий раз значения, они отображаются уже введенными при загрузке страницы.  
• При сабмите форсированного курса он, конечно же, cразу обновляется на всех открытых страницах /. При истечении времени действия форсированного курса на всех страницах начинает отображаться реальный курс.  
• Форма содержит разумные валидации.  
• Внешний вид приложения должен быть аккуратным в рамках разумного (например, использовать Twitter Bootstrap).  
• Плюсом будет использование какого-либо JS-фреймворка на клиентской стороне.  
• Web-приложение должно корректно работать в браузерах Firefox и Chrome последних версий.  
• Код должен быть покрыт тестами.

```
login: batman
password: superman_sucks

TODO
capybara specs
move styles from view to .css file
worker and callbacks specs
```